萬一真係出左一個烈士，林鄭就係殺人兇手

千萬唔好

屌你老母淋病

仆街比你燈中

好好笑？